究竟 samsung S10定 note 10 lite好

想買部新電話 budget 4000-5000
睇中samsung S10同note 10 lite 但係作為電腦白痴唔知邊款好d
有無絲巴可以推薦下
其他差唔多價位既都ok
定係應該等s20 但係應該好鬼貴
希望各位指點下我迷津

我想出note 10 知唔知邊度平
iPhone 壞咗

除非想要支spen
否則s10

我自己lum住係sun mobile到用上台價買

其實支spen有無用
note 10 lite個相機好似好d
可惜個核心慢d😢

冇

出去搵D有防偽貼紙既鋪頭出啦平好多

諗下自己買黎點用
2部我估差唔多(我無睇spec
如果你買返黎 又係玩下普通game
根本2部都差唔多
容量ram 又係

最大分別都係得影相
如果你都唔多影

咁你簡個平黎買
利申用緊s10+

唔知巴你入手s10+價錢幾多？
功能上有咩分別？
我影相但係note 10 lite只係多左個微距好似唔多有用

s20

s10 d電垃圾
一定係note10lite

Samsung S系啲相機明顯好啲

s20 好好多比多少少 相機又勁
4000電 25W有線快充 手感又正 有細機feel
s10唔好試呀舊電好廢 係都s10 plus啦
note 10 lite 就定位中階機 比我係都揀s10系列 起碼旗艦機先

一矢中的，雖然n10lite唔太好，但唔重度打機，一定夠晒用

粒u

s10個垃圾超聲波指紋都係垃圾

s10 plus貴成千蚊... s10 lite呢價位差得無咁遠

佢用舊款processor個速度會唔會差好遠利申唔打得多機最多食雞睇YouTube

你個情況夠用

用緊s10差唔多一年，幾好有得篤earphone

10 lite 相機差啲

s10 no doubt

買水貨啦，S10+ $4,200就入手

如果s10 lite呢佢舊電大d會唔會無咁廢
但係無得插耳機

兩部電一樣4500大電，好ok
粒u s10 lite有855板，用s855打機係好啲。
不過係似少打機，多睇片音樂，咁3.5mm比較實用

無3.5mm真係扣曬分

用開iphone轉Samsung會好唔慣巴打諗清楚
我原本用緊iPhone，上年出咗部s10+雙修
但兩部機嘅experience真係好唔同

cls都唔知點解samsung咁on9會無左3.55mm耳機
不過其實買藍牙耳機都可以補償翻呢個漏洞
多謝絲意見你好掂

A71 個739 core呢？同個舊款processor比

祝jm買到岩心水嘅機，兩部機都大電，揀邊部都唔會有問題

我用開iPhone x 覺得升上11個upgrade 唔大 唔值得比咁多錢買

巴打部Samsung 係咩問題？ 係個OS唔順？

既然電腦白痴 咁你應該唔會用到啲咩食效能嘅apps啦
睇快慢對你你講應該冇分別

你講人吖？自閉數據撚
人哋電腦白痴都好過你人格分裂

咁你要睇spec

s10+

Android 最緊要係跟大隊
邊部多人用就買邊部
除非你唔需要系統更新

個個有奇虎360傳送個人資料都要跟？

個個都走去買S10 咁仲得了

有部s10+ 128 想放
有冇興趣 有就留tg

仲講緊 2019 年頭 科技

如果s10同ZenFone 6 會揀邊部?
我最大concern係ZenFone 6冇防手震，而s10電細

S10 有512GB rom 版本
note10 Lite 無, 但note10 Lite 新D 大mon D 電好D

note 10 lite 粒u 廢d
相機話就話4800像素vs1200
但實測係s10好（始終係旗艦機
s10 有防水ip68 note10 lite 無
display s10又靚d
note10 lite 唯一優勢係支筆同 埋大電

價錢差唔多(係香港
真係諗唔到買note10 lite 理由

note10 lite粒exynos 9810廢既
買番s10，用S855好過

pixel 不二選擇

s10

我其實猶豫緊zf6 vs note 10 lite, 係...zf6性價比一流，但QC麻麻突然有子龍任務點搞，同埋個反轉鏡頭真心易壞(係兇宅玩左4日，個前鏡頭卡卡地)，影相又無光學防手震....

部pk note 10 lite衰在粒U廢，但影相岩我啲港男咩9唔識，支筆當自拍開關都唔錯，又大電...衰就衰在粒U,仲1516緊